岩岩見有個利迷用報紙包狗屎

報上寫
高普：第二咩都唔係

A09!!!!!!!